而家班狗係高調拉人等你地驚

成班垃圾黑警係度鳩拉
製造白色恐怖
你拉得越多越多人反你